{
  "minecraft-version": "Minecraft верзија",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "Дадотеку {{plugin-name}} није могуће учитати.",
  "pocketmine-version": "Портабилна верзија",
  "bedrock-version": "Бедрок верзија",
  "forge-version": "Forge верзија",
  "magma-version": "Магма верзија",
  "authme-shutdown-problem": "Додатак 'AuthMe' није успео да се учита и угасио је сервер.",
  "pex-config-problem": "Конфигурација додатка 'PermissionsEx' је неисправна.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Има више датотека додатака са именом {{plugin-name}}': {{first-plugin-path}}' и {{second-plugin-path}}.",
  "plugin-dependency-problem": "Додатку {{plugin-name}} недостаје тражени додатак {{dependency-plugin-name}}.",
  "plugin-disabling-problem": "Датотеку {{plugin-name}} није могуће искључити.",
  "plugin-enabling-problem": "Датотеку {{plugin-name}} није могуће укључити.",
  "plugin-runtime-problem": "Додатак {{plugin-name}} има проблем приликом рада.",
  "forge-confirm-problem": "Форге-у треба ваше одобрење како би применио промене и покренеу сервер.",
  "mod-dependency-problem": "Моду {{mod-name}} недостаје захтеван мод {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Моду {{mod-name}} недостаје захтеван мод {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Има више датотеки за мод {{mod-name}}:{{first-mod-path}} и {{second-mod-path}}.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "There are multiple mod files for the mod name '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "Мод{{mod-name}} је избацила грешку.",
  "mod-fatal-problem": "Модификација {{mod-name}} има критичну грешку.",
  "world-missing-mod-problem": "Свет је сачуван са модификацијом {{mod-name}} која изгледа да недостаје.",
  "world-mod-version-problem": "Овај свет је сачуван са модом {{mod-name}} верзије {{mod-expected-version}} и сада је у верзији {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Додатак {{plugin-name}} није компатибилан са тренутном верзијом вашег сервера.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Тренутни свет направљен/учитан је са Minecraft 1.13 или више. Нови формат не може се учитати у старијим верзијама.",
  "old-player-directory-problem": "Сервер је пронашао стари директоријум играча у сачуваном свету.",
  "command-run-solution": "Покрени команду {{command}}.",
  "authme-shutdown-solution": "Постави 'StopServer' на 'true'.",
  "configure-plugin": "Подеси додатак {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Подеси додатак {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Инсталирајте другу верзију додатка{{plugin-name}}.",
  "plugin-install-solution": "Инсталирај додатак {{plugin-name}}.",
  "plugin-remove-solution": "Уклони додатак {{plugin-name}}.",
  "file-delete-solution": "Обришите датотеку {{file-path}}.",
  "file-edit-solution": "Уредите датотеку {{file-path}}.",
  "mod-install-different-version-solution": "Инсталирајте другу верзију мода {{mod-name}}.",
  "mod-install-solution": "Инсталирај мод {{mod-name}}.",
  "mod-install-solution-with-version": "Инсталирај мод {{mod-name}} верзија {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Избриши мод {{mod-name}}.",
  "aquatic-version-install-solution": "Ажурирајте сервер на верзију 1.13 или новије.",
  "plugin-command-exception-problem": "Додатак {{plugin-name}} не може да изврши команду {{command}}.",
  "ticking-block-entity-problem": "Блок у свету ствара проблем.",
  "remove-block-solution": "Уклони блок из света, нпр. са MCEdit-ом.",
  "do-nothing-solution": "Не ради ништа. Можда се овај проблем сам поправи.",
  "chunk-load-exception-problem": "Грешка при учитавању делова света.",
  "remove-chunk-solution": "Уклоните проблематичан део света, нпр. употребом MCEdit-а или обрисањем датотеке региона.",
  "multiverse-load-problem": "Свет {{world-name}} није могао да се учита јер садржи грешке и вероватно је оштећен.",
  "world-repair-solution": "Поправите свет {{world-name}}, нпр. употребом Minecraft Region Fixer или MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Свет {{world-name}} је копија другог света и његово учитавање је спречено.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Мод {{mod-name}} није компатибилан са верзијом Minecrafta {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Инсталирајте другачију верзију Fоrgеа.",
  "malformed-encoding-problem": "Нешто (вероватно опис) садржи погрешно обликоване кодове за форматирање.",
  "change-motd-solution": "Промените опис сервера.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Коришћење беле листе без купљеног налога није дозвољено.",
  "disable-whitelist-solution": "Онемогући белу листу.",
  "enable-authentication-solution": "Омогући проверу врсте налога.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Моду недостаје потребан мод {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Ваш свет је раније коришћен на старијој верзији.",
  "version-downgrade-solution": "Инсталирајте новију верзију Мајнкрафта.",
  "generate-new-world-solution": "Генеришите нови свет."
}